{
    "Release": "정식 버전",
    "Pre-Release": "사전 출시",
    "Select Branch": "브랜치 선택",
    "Select Version": "버전 선택",
    "latest": "최신",
    "No versions": "버전 없음",
    "Mod Manager": "모드 관리자",
    "Open Instance Folder": "인스턴스 폴더 열기",
    "Change Instance Location": "인스턴스 위치 변경",
    "Report Bug": "버그 신고",
    "Change Language": "언어 변경",
    "Buy Me a Coffee": "커피 사주기",
    "Buy me a": "사주세요",
    "Educational only.": "교육 목적으로만 사용.",
    "Like it?": "마음에 드시나요?",
    "BUY IT": "구매하기",
    "EXIT": "종료",
    "CHECKING...": "확인 중...",
    "UPDATE": "업데이트",
    "PLAY": "플레이",
    "DOWNLOAD": "다운로드",
    "Invalid Nickname": "잘못된 닉네임",
    "Nickname must be between 1 and 16 characters": "닉네임은 1~16자 사이여야 합니다",
    "Instance Directory Updated": "인스턴스 디렉토리 업데이트됨",
    "Game instances will now be stored in:\n{{dir}}\n\nNote: The following remain in AppData:\n• Java Runtime (JRE)\n• Butler tool\n• Cache files\n• Logs\n• Launcher settings\n• WebView2 (EBWebView folder)\n\nYou may need to reinstall the game if switching drives.": "게임 인스턴스가 다음 위치에 저장됩니다:\n{{dir}}\n\n참고: 다음은 AppData에 유지됩니다:\n• Java Runtime (JRE)\n• Butler 도구\n• 캐시 파일\n• 로그\n• 런처 설정\n• WebView2 (EBWebView 폴더)\n\n드라이브를 변경하면 게임을 다시 설치해야 할 수 있습니다.",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Update Available": "업데이트 가능",
    "Latest Hytale News": "최신 Hytale 뉴스",
    "Loading news...": "뉴스 로딩 중...",
    "Try Again": "다시 시도",
    "Read more on hytale.com": "hytale.com에서 더 읽기",
    "Delete Game?": "게임을 삭제하시겠습니까?",
    "This will permanently delete all game files, including:": "다음을 포함한 모든 게임 파일이 영구적으로 삭제됩니다:",
    "Game installation": "게임 설치",
    "Downloaded patches": "다운로드된 패치",
    "Cache files": "캐시 파일",
    "Your user data and skin presets will be preserved.": "사용자 데이터와 스킨 프리셋은 보존됩니다.",
    "Cancel": "취소",
    "Delete": "삭제",
    "Error Occurred": "오류 발생",
    "Occurred at:": "발생 시각:",
    "Copied!": "복사됨!",
    "Copy Error": "오류 복사",
    "Reload": "새로고침",
    "Dismiss": "닫기",
    "UPDATING LAUNCHER": "런처 업데이트 중",
    "Please wait while we download and install the latest version of HyPrism.": "HyPrism의 최신 버전을 다운로드하고 설치하는 동안 기다려 주세요.",
    "The launcher will restart automatically when the update is complete.": "업데이트가 완료되면 런처가 자동으로 다시 시작됩니다.",
    "Music muted while game is running": "게임 실행 중 음악이 음소거됨",
    "Unmute": "음소거 해제",
    "Mute": "음소거",
    "Beta": "베타",
    "Alpha": "알파",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Check for updates": "업데이트 확인",
    "Download {{count}} mod(s)": "{{count}}개 모드 다운로드",
    "Re-download {{count}} mod(s)": "{{count}}개 모드 재다운로드",
    "Select mods to download": "다운로드할 모드 선택",
    "Delete {{count}} mod(s)": "{{count}}개 모드 삭제",
    "Select mods to delete": "삭제할 모드 선택",
    "Open Mods Folder": "모드 폴더 열기",
    "Installed Mods": "설치된 모드",
    "Browse Mods": "모드 탐색",
    "Search installed mods...": "설치된 모드 검색...",
    "Search mods...": "모드 검색...",
    "All Categories": "모든 카테고리",
    "No mods match your search": "검색과 일치하는 모드가 없습니다",
    "No mods installed": "설치된 모드 없음",
    "Selected": "선택됨",
    "Select (Shift+click for range)": "선택 (Shift+클릭으로 범위 선택)",
    "No mods found": "모드를 찾을 수 없음",
    "Selected for download": "다운로드용으로 선택됨",
    "Select for download (Shift+click for range)": "다운로드 선택 (Shift+클릭으로 범위 선택)",
    "Installed": "설치됨",
    "Description": "설명",
    "No description": "설명 없음",
    "Screenshots": "스크린샷",
    "Click to view full image": "클릭하여 전체 이미지 보기",
    "Version selected:": "선택된 버전:",
    "Loading versions...": "버전 로딩 중...",
    "No versions available": "사용 가능한 버전 없음",
    "Unselect {{count}} mods": "{{count}}개 모드 선택 해제",
    "Select {{count}} mods": "{{count}}개 모드 선택",
    "Unselect all ({{count}})": "모두 선택 해제 ({{count}})",
    "Unselect mod": "모드 선택 해제",
    "Select mod": "모드 선택",
    "Select {{count}} mods for download": "{{count}}개 모드 다운로드 선택",
    "Select mod for download": "다운로드할 모드 선택",
    "Check for Updates": "업데이트 확인",
    "All mods are up to date!": "모든 모드가 최신 상태입니다!",
    "{{count}} mod(s) have updates available:": "{{count}}개 모드에 업데이트가 있습니다:",
    "View changelog": "변경 로그 보기",
    "Close": "닫기",
    "Updating...": "업데이트 중...",
    "Update All": "모두 업데이트",
    "Download Mods": "모드 다운로드",
    "Delete Mods": "모드 삭제",
    "Are you sure you want to download {{count}} mod(s)?": "{{count}}개 모드를 다운로드하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete {{count}} mod(s)? This cannot be undone.": "{{count}}개 모드를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Downloading Mods": "모드 다운로드 중",
    "of": "/",
    "Click anywhere to close": "아무 곳이나 클릭하여 닫기",
    "Select a mod to view details": "모드를 선택하여 상세 정보 보기",
    "All": "전체",
    "Mobs\\Characters": "몹\\캐릭터",
    "Miscellaneous": "기타",
    "Food\\Farming": "음식\\농업",
    "Furniture": "가구",
    "Blocks": "블록",
    "Game Logs": "게임 로그",
    "View game output and errors": "게임 출력 및 오류 보기",
    "Loading logs...": "로그 로딩 중...",
    "No logs available yet. Run the game to generate logs.": "아직 로그가 없습니다. 게임을 실행하여 로그를 생성하세요.",
    "Auto-refreshing every 2 seconds": "2초마다 자동 새로고침",
    "Copy": "복사",
    "Download": "다운로드",
    "Failed to load logs: ": "로그 로드 실패: ",
    "Failed to update launcher": "런처 업데이트 실패",
    "Failed to change instance directory": "인스턴스 디렉토리 변경 실패",
    "Install Translation?": "번역을 설치하시겠습니까?",
    "Would you like to search for {{lang}} translation mods?": "{{lang}} 번역 모드를 검색하시겠습니까?",
    "Yes, search": "예, 검색",
    "No": "아니오",
    "Don't ask again": "다시 묻지 않기",
    "Online Mode": "온라인 모드",
    "Offline Mode": "오프라인 모드",
    "Online Mode (Click to disable)": "온라인 모드 (클릭하여 비활성화)",
    "Offline Mode (Click to enable online)": "오프라인 모드 (클릭하여 온라인 활성화)",
    "Report Issue": "문제 신고",
    "Saved Profiles": "저장된 프로필",
    "Save Current Profile": "현재 프로필 저장",
    "Create New Profile": "새 프로필 만들기",
    "Delete Profile": "프로필 삭제",
    "Profile name...": "프로필 이름...",
    "No saved profiles yet": "저장된 프로필이 없습니다",
    "Profile saved!": "프로필이 저장되었습니다!",
    "Profile Editor": "프로필 편집기",
    "Your player avatar": "플레이어 아바타",
    "Edit Username": "사용자 이름 편집",
    "Player UUID": "플레이어 UUID",
    "Copy UUID": "UUID 복사",
    "Edit UUID": "UUID 편집",
    "Generate Random UUID": "랜덤 UUID 생성",
    "Save UUID": "UUID 저장",
    "Welcome to HyPrism": "HyPrism에 오신 것을 환영합니다",
    "Let's set up your launcher": "런처를 설정해 봅시다",
    "Choose your language": "언어 선택",
    "Select your preferred language for the launcher interface": "런처 인터페이스에 사용할 언어를 선택하세요",
    "Continue": "계속",
    "Set up your profile": "프로필 설정",
    "Choose a username and customize your accent color": "사용자 이름을 선택하고 강조 색상을 사용자 지정하세요",
    "Username": "사용자 이름",
    "Enter your username": "사용자 이름 입력",
    "1-16 characters": "1-16자",
    "Accent Color": "강조 색상",
    "Back": "뒤로",
    "Choose instance location": "인스턴스 위치 선택",
    "Select where to store your game instances. You can leave this as the default or choose a custom location.": "게임 인스턴스를 저장할 위치를 선택하세요. 기본값을 유지하거나 사용자 지정 위치를 선택할 수 있습니다.",
    "Instance Folder": "인스턴스 폴더",
    "Browse": "찾아보기",
    "This is where your game files will be stored": "게임 파일이 여기에 저장됩니다",
    "You can change this location later in Settings > Data": "나중에 설정 > 데이터에서 이 위치를 변경할 수 있습니다",
    "Let's Go!": "시작하기!",
    "Profile": "프로필",
    "Location": "위치",
    "Visual": "외관",
    "About": "정보",
    "Get Started": "시작",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Customize appearance": "외관 사용자 지정",
    "Choose your accent color and background": "강조 색상과 배경을 선택하세요",
    "Slideshow": "슬라이드쇼",
    "Cycle through all backgrounds": "모든 배경 순환",
    "Or choose a static background:": "또는 정적 배경 선택:",
    "About HyPrism": "HyPrism 정보",
    "You're all set! Here's some info about the launcher": "모든 준비가 완료되었습니다! 런처에 대한 정보입니다",
    "Enter Launcher": "런처 시작",
    "Choose a username for the game": "게임 사용자 이름 선택",
    "Generate random username": "무작위 사용자 이름 생성",
    "Replay Introduction": "소개 다시 보기",
    "Unofficial Hytale Launcher": "비공식 Hytale 런처"
}
